歐錦棠：我唔使搞到賣樓去做舞台劇。

棠哥準備做五毛，熱狗了

好撚串

串撚到子華神

連登仔出動未？

棠哥無請打手無人睇架喇

補link

得道多助

等緊佢地入黎批鬥棠哥分化

口水佬死忠：
喂我用黃圈名義籌旗買左子華飛
子華賣樓都要拍比香港人睇
一定有好重要嘅道理教香港人
而我不知幾歐錦棠是誰

棠哥真係黃到發金
等佢比人話分化撚
華衛兵：黃又點？洗唔洗踩人地黎宣傳自己？
事實係根本好多行內人已經出左聲串你地個子華神

老老實實，佢又唔表態，又要痴黃圈，班死忠仲要兩樣野綁埋一齊

你聽左首主題曲先啦
半年唔發聲因為要專心寫歌
Be water
仲唔明？

人地棠哥就請泳淘，賣樓個個就比錢大陸人賺

支持棠哥

專心拍比香港人睇

搣開黃唔黃
做乜無啦啦要咁寸人
同埋
舞台劇同電影budget 差好撚遠喎
佢仲要有攞政府資助

支持

連登仔：膽敢串子華神就係熱普城，就係泛民既敵人，往死裏打！

搵人上fb問下棠哥套新劇賺咗幾多錢？
佢肯L定即刻笠水

咪撚係
唔通舞台劇要千幾萬budget 咩
不過兒登表示睇唔到

up

子華反共先鋒，邊個敢唔睇子華神

睇唔過眼串你唔得咩？大撚晒呀？

無budget咪唔好拍囉，邊個迫你？

攞政府資助都肯出聲好撚過啲契弟唔出聲呀？

定你又想講政府少少錢先出聲呀

你唔識問咩

武紀勇
四川移動城堡

基本上拎達哥做例子可以秒殺晒撐黃子華果d on9
雙重標準嘅極致

然後佢地就會話，支那、商家佬已經將乜代宗師同黃色經濟圈掛勾
就係睇你地黃色經濟圈撐唔撐到埋搵大錢嘅行業
唔使分黃子華係黃定係藍

首先，乜代宗師同黃色經濟圈掛勾已經係錯，一直都唔係
否則點解黃子華唔喺年幾前開拍嘅時候講「呢套戲係拍俾香港人睇」？
到呢刻先拍片告急？

再者，要睇黃色經濟圈嘅極限去到邊，根本唔係非黑即白，唔一定要係靠偽黃子華呢套戲先話到俾人知

btw，唔洗分藍定黃呢個point係on撚9到無倫，盲撐諗清楚一直以黎嘅宗旨先

唔講以為有人迫佢賣樓拍

P.S淪落人拍左3.25m

唔好玩达哥黃過黃子華，有罷工有出過聲，係出得閪同慢

呢樣啱。達狗起碼有講831，
就黎黃子華飲水都暗示be water

棠哥自教多福啦

咁又見唔到黃子華痴黃圈
成件事點睇都係班Fans一廂情願話佢係黃
佢都無表過態
最好笑係有人用佢以前棟篤笑寸政府啲內容幻想佢係黃
好心咪咁傻啦
嗰啲表演內容嚟架大佬
佢仲要係表演講笑
講笑都當真？？？
佢私人立場上從來無表過態
根本唔知佢咩政治立場

push

呢啲就真係本土啦
所謂既本土電影撚去咗邊

睇晒兩邊啦，呢排興講賣樓咪跟下潮流，唔洗咁敏感要分邊個好啲嘅

你o岩，佢從來無表態，表演就有

呢個就真係要撐

本土電影撚去咗邊

每日幾十個批鬥post

搞手只求打個和

子華D戲唔得都出左名啦，咁子華自己都話預左輸，歐生可能自己一向有筆錢負擔得起舞台劇啫，唔駛咁MEAN喎。

我代所有子華fans承認雙重標準
大家唔好再日日追擊好無

未睇過舞台劇 一場幾耐到

確係無話邊個好啲

但撐就撐左同路人先囉

我諗大部分人都係睇唔起連登仔雙重標準姐
龍門由香港搬撚到去巴基斯坦

舅父仔

去睇子華 不如捐比有需要手足

咁其實 舞台劇 同電影嘅成本係一樣？

真
連登啲風向就知 咩人有請打手

基本上同戲差唔多，兩個鐘左右都一般有休息比大陸去廁所，同埋唔好遲到！如果唔係就要等過場先放你入去

呢套劇100%黃，暫時睇

推棠

真係人善天不欺就唔會有浮屍啦，糖糖

棠哥係藍架

黃子華反共反到可以返大陸開show
be water 極致！

同王喜合作啦

連登仔最撚衰係道德標準不斷上升，日本左翼社會失敗主因

有wingto 支持

G chi

雙標造神測試黃圈經濟本地電影撚去哂邊

老老實實，當初达狗死忠拉黃子華謝安琪Eason落水我都無乜講啲乜，明哲保身又好，不講政治又好，佢地自由，都無屌佢地。

但套戲上，又話賣樓又拍比香港人睇，又有班死忠ff佢黃，又要扯去黃圈，又話要睇幾次，我先屌

其實表演內容可唔可以當係佢真正諗法？
我覺得可以係
但如果佢話唔係
你都唔可以話佢呃你
事實個龍門係佢點搬都講得通
佢表演笑政府
可能佢只係覺得個Gag好笑
唔代表佢支持抗爭
所以我覺得用嚟做佢係黃嘅理據
係無乜說服力
因為佢以私人立場表態嚟講
真係從來無講過政治立場
尤其今次件事
相反
歐錦棠多次以私人立場表過態
真係夠晒理據話佢係黃到發光

棠哥質素有保證,好過票房毒藥好多

得一個post講咋

香港人唔配有達哥

由細到大都好撚鍾意棠哥

棠哥快d走
華衛兵好快殺到黎

Why not both

lm

有冇泳淘份？

佢抵串比人wo, 根本成件事佢就係7嘅

係班傻9跪哂係到幫黃子華含

香港最好打嘅司儀
（其實話佢係目前香港最好打藝人都講得通）

？？
門檻一開始就係表咗態先入到黃圈
子華幾時表過態？輪資格 都係達哥先啦
門檻不變仲話人哋提高

你唔講效益？
電影賺錢又點計
高風險高回報

平好多啦 又無外景又唔洗剪接

成班ON9做乜撚野
真香港人拍既
唔係奶共既
就應該支持
成班傻鳩仲係到批來批去
唔係好多土炮比你挑架咋而家
係咪以後想睇支那相聲呀

哩啲就要撐啦

笑死

小心此人

真香港人

有，我見佢ig叫人支持呢套舞台劇

入唔到我鐘意經濟圈

知錯了

推

有

而家門檻降到唔駛表態想加入黃圈都可以加入黃圈

支持, 有冇子華fans上水

有

表過講釣魚台是中國的

子華神荒死唔撚係驚蝕大本冇人睇
先至臨上畫講啲曖昧說話

潛水華揸住加拿大護照都真香港人

警告各位動物台會然 絕對唔可以睇黃子華套乜代宗師

黃子華就嚟輸

比個機會棠哥
等黃色經濟圈做大個餅

成班打手想再做子華神 好撚肉酸
你話子華食中立港豬經濟圈無異議, 但班Fans吹到黃色經濟圈

有wingto bb我就撐

唔講黃圏就黎推本土

返大陸拍算唔算本土？

本土，之前上失蹤，獅子山上個時去左邊？

頒獎禮上面講呢啲嘢搞氣氛
你話係唔係都得
佢嚮當日頒獎禮台上仲搞過好多Gag
係咪全部都可以當係佢個人立場表態？

我始終覺得佢係刻意唔表態
但又無得鬧佢
始終佢有不表態嘅自由
但見到有啲Fans幻想佢一定係黃
又幻想佢背後應該捐過好多錢俾義士
我覺得真係諗大咗

一齊幫棠哥宣傳啦
嘈乜撚野姐
有時間打字 不如share下 幫下手足手
戲就睇完啦 當下既你柒 柒完可以點呀？
企起到屌定係行翻啱路補償你既錯誤？

醒未呀，仆街仔！

一齊推爆棠哥啲post 分享比身邊既親戚朋友啦

好耐冇聽過依個名

人地揸住加國passport
自稱係中國人嘅保釣人士嚟
你又做乜撚野

支持子華不如支持左泳淘同棠哥先啦

申請不反集會

要求全面取消往來武漢高鐵班次

同時製作長輩圖，向藍絲宣傳：

港共政權為左政治正確，妄顧市民生命安危，拒絕封高鐵

請大家善用呢顆政治核彈

棠哥，你好野

棠哥金黃

又唔咁講，阿詩都揸加國

廿年前既野就算啦，大中華膠

但都係個句，作為公眾人物又講開政治做棟篤笑既都龜縮唔出，有戲上先做啲懶係野既野，話拍比香港人，藍絲都係香港人啦

你都冇人睇，賣屎忽都唔關我事

會睇棠哥！

痴撚線，咁都可以屈係搞氣氛

Ok 唔計

有人度呢句比佢。佢唔講，應該消失左

唔睇舞台劇sor🤷🏻‍♂️
你都可以試下搞🤘🏻

你收左政府資助 你一定係鬼

無budget唔好拍囉
點解要屈就自己翻深圳拍然後話套戲俾香港睇

白撚痴
屈乜撚嘢？
我問多你一次
佢當日頒獎禮講咁多Gag
係咪都可以判斷係佢表態立場？
例如佢介紹最佳男主角提名一段
每介紹一個都搞一個Gag
即係佢係真心笑鳩五個男演員？
你答我呢句就得

仲有
如果你搵到佢接受訪問有講過佢係咩政治立場
唔該俾我睇睇

黃色經濟圈推下

有撚人睇咩

做show先講政治做姐係話俾你聽佢係為左取悅觀眾囉
姐係做戲假嫁on9仔
仲用呢個論點駁呀？

仲有呀釣魚台個句完全係無必要嫁
黃子華關心釣魚台多過香港人呀

D

我一早講佢無表過態
無論話佢係黃定係藍都係白撚痴
佢根本就無講過自己支唔支持抗爭
我淨係見到黃子華死忠同憎佢嘅人
兩班一齊鬥傻

棠哥feel到佢係真心低調老實黃

抽到應一應

中立撚唔屌得？

BTW有電影基金，唔批通常一係劇本太垃圾，一係反政府反中共

已買 仲有wingto ga

點解达狗落難個時你唔幫佢

黃子華收皮啦 我唔明達哥衰同樣既野 點解人地就變過街老鼠 但黃子華條撚樣都比人推上神枱

仲討論緊中立屌得仲多過藍

鐘意睇咪睇 唔睇咪唔睇囉

一套電影嘈咁多日 最後咪又係無結果

你鍾意屌邊個有你自由
我只係笑鳩啲當黃子華表演內容係佢表態立場嘅傻仔
尤其是幻想佢一定支持抗爭者嗰班

搣開黃唔黃呢個問題
我寧願睇舞台劇都唔想睇 d 好撚黃子華ge 電影
好似好浪費自己時間

同pr傾緊，最快今晚會派人上黎洗版，thanks🙏🏻🙏🏻

爆機達抵唔住頸鬧人引戰狗
Cut直播又Cut得遲
點幫？
一早扮委屈樣
唔回應兼停直播
過一排冷河先上水
已經無事
你睇下黃子華到依家都無表過態
已經大把人主動幫佢幻想立場
仲幻想埋佢背後有幫過抗爭者

歐錦棠：我唔使搞到賣樓去做舞台劇
@黃子華 @一名藍子 #賣樓 #彩虹黃子

棠哥本身好好打

，

棟篤笑現場子華有對佔中表態
講明佢支持雞蛋
好多內容無剪落video度

就算今次佢無表明立場
就憑我細細個開始睇佢d棟篤笑
已經一定會支持佢

鬧引戰狗之前都潛左大輪啦

收皮啦，學人抽水

兩邊都睇唔得嘅

棠哥快d 賣樓啦
唔係攞黎做舞台劇拍戲喎
係攞黎請打手

子华fans 不願面對

有得攞政府資助做乜唔攞到盡係傻華大把錢先唔使攞

歐錦棠似係練武之人直腸直肚嗰種
好難有古古惑惑嘅人搵到咁多錢

真心支持佢, 希望唔使蝕錢啦

Hi sir you know you are 3毛i is good

Support

點解唔可以2邊都支持？

仲講緊 一日十幾個po討論
真係咁驚啲人去睇？

教練...其實你係咪熱狗嚟㗎

我準備做棠個連登第一打手

舞台劇同電影個支出差好撚多喎大佬

腎仔

算啦 咪再同佢地講 佢地只關心果半年有無出過聲乍 然後幫襯入大陸貨既黃店

入場睇棠哥!

係，所以先有錢搵泳淘

唔係就要賣樓上深圳本土戲，比香港人睇

香港人係咪包埋藍絲？？？

下人地入咩黃店你都知？？？

返深圳拍一定唔係比錢大陸搵

Push

棠哥做神了
做低個做

先唔講黃藍，佢做戲真係好睇，兼好有heart
論黃藍，佢黃到仆街

利申 識佢 跟佢學過戲

你肯表態我咪算囉，表左未呀

點解張戲飛既錢唔幫襯光時，捐去幫手足，點解要以黃圈之名作招倈

我點解要睇黃子華？
當日佢奶共不成冇資金先咁做
仲要靠訴苦水咁樣嚟谷啲市民去撐佢
如果佢早半年前講我一撚定撐
貼咗我嘅人工捐俾佢都仲得

跟本姓黃果條友由頭到未都冇幫過場運動出聲，佢係撚自己人咩 比人串都係啲盲粉造成

正解

首歌c君寫

最尾嗰句

係咪有韓馬利睇

你係架話咁幾好

[黃色電影圈] 《幻愛》《叔·叔》《金都》獲香港電影評論學會大獎

Sor對住子華狗個龍門已經搬左去奧脫福

之前Follow開棠哥

深黃

好似有 wingto

其實賣左層樓拍戲唔係代表訓身落去
只係佢d資產大多數係擺係不動產

支持棠哥
舞台劇不嬲難做 而家受眾又小
就算係香港出名既劇團都仲係好依賴政府funding
人地努力r錢養起下面d願意表態既藝人
有咩問題
依d人先值得支持囉

好多分化撚
我講緊連登仔

成本差好遠下話

係咪有泳淘？

時事台班連登法官唔敢入黎

無人格的毒男係邊？

齋計呢個Post,樓主夠薑呀

未睇過舞台劇

但會支持

真正黃色+本土

師兄點睇時事臺單單打打咗黃子華之論爭成個禮拜

話睇黄子華套戲就係撐黄
講出黎唔會笑個下好嘢

成個post一次過ban哂d分化撚

好事

以前敢講黃子華不是既只得少數+比連登仔屌到飛起

今次多左人企出黎

可能真係好多人都睇唔過眼

點解唔可以又睇戲又幫襯光時？
黃色經濟就係用黃圈之名作招來
食人血曼頭就話姐
如果唔係人血曼頭，擴大黃色圈有咩問題？

啲人話佢係淺黄
大半年講句香港人加油都無，邊忽黄呀？睇過？

棠哥

我話黃圈關黃子華撚事咩

師兄無謂太激心

因為連登好多分化撚

正如我可以將啲錢掉落咸水海 但同時可以買光時

頂 點解要將錢掉落咸水海

why not both?

你鍾意睇戲你事

講黃圈勿屈人

錢太捐去幫手足好過

重點係大陸人有份賺

yes,所以唔好屌黎屌去
討論左幾個星期
睇就睇
唔睇就唔睇
睇既唔好屌人做乜唔睇
唔睇既唔好笑人浪費金錢

連登仔一定話棠哥係五毛

我諗黃子華又好達哥又好，佢地自己無講過加入黃圈，係有D人日日鞭佢地唔出聲迫佢地出黎講野。

大事大非，連登主流唔係不嬲都屌中立撚架咩

乜代宗師有動作戲，要搵動作指導
有群戲，要搵大堆臨演
有動畫，又要搵人畫
有好多街境，有打擂台，要機工要打燈
又有一大堆明星客串，個個都噏得出名嘅
開支都唔一樣，咁都有得比較？
你咁講即係叫班老細一窩蜂去拍溫情片，
個個拎三幾百萬出黎，就諗住收千幾萬？
然後動作片，動畫片就冇人理，最後慢慢沒落？

你咁講都冇人迫歐錦棠去做舞台劇架，佢又跳出嚟串人？

PS樓豬你呢排係咪俾人屌得少？咁智障嘅野都講得出？

我洗撚問，因為我知嘛
明顯係你唔知咋嘛

如果你知，就唔會開埋呢啲on9 post幫佢周圍同人講明明自己賺到笑仲係到串柒柒

咁撚黃，捐哂套電視劇賺嘅錢出黎做保釋金啦，反正佢舞台劇話開就開，easy money

拍咩用，幾錢既事，係佢自己決定，無人迫佢，自己搵唔到資金要賣樓都係作自己決定，但唔覺到好撚偉大咁，又話拍比香港人睇

棠哥咁多年做舞台劇，都從來無好撚慘情咁賣慘，又話賣樓又話做比香港人睇，

棠哥睇唔過眼串你又唔得咩，大撚晒呀？

屌票有咩後果?

有料你咪爆囉，唔係你鳩噏幾句我就要信呀？

棠哥？

講連仔屌人唔出聲，唔出聲同中立又係有分別既
講屌票一定係長毛、某D泛民同熱普城啦!

屌中立屌好多年啦兩登

今次屌得最勁係达狗，謝安琪個排開演員會都比人屌
對阿子華哥算寛容啦

係呢排出黎扮慘賣樓又話拍比香港人睇先覺得佢核突啫

仲有班死忠又話戲唔收得，黃圈就收皮

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

多元社會係咁都算，不過賣樓係被報紙定咩唱佢先講，一開頭子華真係無出聲叫人睇，就算拍左片都話唔一定要睇黃圈定咩，只係佢自己想拍一套野咁。

黃圈死唔死始終係睇商品生產者生產D咩，小本最大問題係成本高效率低，因為無人地既入貨量同購入先進機器生產。

主要屌班死忠雙重標準同夾硬話佢係黃，扯去黃圈，無票房就黃圈無用，宜家又黎講本土電影，
屌你啦本土電影比錢大陸人賺，黃圈就唔應該支持啦

至於比人屌返深圳拍佢唔講我真係唔知

仲有話拍比香港人睇，拎唔到大陸批文先咁講咋？

如果day one係本土片，英皇又會無批文先撤資？

咁佢都講得通，無批文可能就係拍俾香港人睇既原因呢，無啦啦點會無批文，除非佢自己唔申請，咁兩者都可以係因為堅持而發生，佢好似一蚊雞保鏢都係咁，係都唔撚改戲同老闆不歡而散。

英皇梗係醒啦，無批文上唔到大陸見到D錢凍過水唔收皮?

英皇都睇左劇本先投資啦
英皇咁有經驗，咁敏感day one就唔投資啦，唔會唔批先唔投資啦

兩個揀
一定係支持棠哥先

棠哥幫左泳淘

曱近平

無睇詳細，英皇到底係無同佢玩過定無批文後先唔玩有咩關係?

英皇一開始話投訴，之後無批文唔玩

如果英皇第一日就覺得劇本唔會批就唔會玩，比如樹大招風，十年呢啲，好明顯子華哥個劇本就係合拍片格（連登有人睇左咁講），英皇先玩，至於點解大陸唔批，係因為咩就不得而知，所以所謂拍比香港人睇真係得啖笑

依家一開波拎賣樓黎講？係俾兒登日日抹黑先澄清返
因為兒登話佢親共上大陸俾錢人賺，佢先講返點解上大陸同套戲target 香港人

一時又話電影圈藍到黑，唔理香港市場
依家人地話放注意力係香港又話人扮偉大

兒登啲人不嬲冇記性，講嘢一時一樣？

都係演員，係咁有料咪用作品分高下囉
淨係Fb唔開名咁串人兩句算係男人咩？
開名串嘛，黃子華呀，唔識寫呀？？

爆咩料姐，覺得我亂講嘅
你咪去問下串人嗰個囉，你有佢fb嘛
睇下問完你仲撐唔撐

退一萬步講拍劇賺錢就唔撐得呀？

宜家幫無線拍咩？

定一地要蝕住做先串得阿子華哥？

講真，佢唔講我唔知佢返大陸拍

無錢做咩唔賣多層係香港拍？

有人迫佢架咩？

咁撚黃，當初做咩搵藍到癲既英皇投資？

棠哥

黃子華以前抽盡政治水呀 大家都知你咩立場呀 但奈何呢半年你聲都唔聲下 ok 我當你金盤洗手之後不問世事 咁你拍條片出黎就唔好話拍比真正香港人睇既戲啦 唔係以前好尊重你既話 我屌左你好耐啦 特別係農夫 發哥呢堆撐佢既連登仔 人氣好就雙重標準 發生咁大件事都平衡時空咁 前者重係打緊tvb工架

農夫好似有表態過，至於幫TVB拍野，如果係抗爭前傾好就無得講